有無試過望住自己喜歡既人即將同另一個人結婚

原來接受左個事實都依然好難受，本來以為自己接受左個事實唔會再好難受。不過當所有事都塵埃落定果陣，後悔、內疚，甚至係唔能夠原諒過去既自己既感覺仍然浮現出黎

樹窿
早六 七年，最心愛嘅Ex 結婚，當時我知道後想死嘅感覺
早兩 三年前，知道佢做人老母了
早幾星期，親眼見到佢拖住個小朋友，同時再次大肚，隔籬有位大叔（應該佢老公嚟）

係有種唔知點嘅感覺，但就接受咗改變唔到嘅事實

諗都唔敢諗

屌 好撚心痛啊 那些年既情節

後悔到想死既感覺，同樣亦都有你呢種感覺，接受改變唔到既事實

但現實發生左係我身上

去左ex婚禮 睇住佢幸福都係另一種開心

想過搶新娘

搵條新女重新開始 / 專注事業或工作 / 令自己生活多姿多彩（如喜好：行山、旅行、影相、單車......）
只要人唔死，呢個世界其實好大，好靚

人生只活一次，仲要咁短.....浪費呢D時間好無謂

你浪費呢D時間唔開心，將來損失更多野

無我扑你 你會有人埋你單？

你輸了，你要活得比佢好

佢令我在big 4愈做愈快樂，可以沉醉在工作之中。

我承認輸咗不過現已重新振作

我都因為咁而專注工作，變到好鐘意返工
換來今時今日嘅成績

唔好講結婚

見住拍拖已經覺得玩撚完

我看我就快係。其實唔想一條友，鐘意唔落另一個女人就鐘意唔落。

未必，你提升下自己先。可能有日佢分手，機會就係你。

隨緣，心愛嘅ex 結婚後，我試過單身狗成4年幾先拍拖，再分手，再單身3年幾先拍拖至今
後來會發覺，呢個世界真係好多好正嘅女

樓主

等幾耐？一陣佢地真係結婚咁點算？

最好唔好等，等等下會傻。但都唔洗絕望的意思。

投入工作到累再想

無謂為咗塊閪而死

最近單job wok嗎

我真係有諗過

我差點講真

雖然咁講，只要你可以行出去，真係唔會無女比你識

不過唔係話行出黎就出

暗戀/單戀/曖昧對象?
那些年男女主角其實都只係去到曖昧

我都係佢訂左婚後諗左好耐（2星期），最終諗左好耐唔想後悔而向佢求婚。結果失敗左，但起碼唔會遺憾

曖昧成年我中學都試過，到拍拖果下就會覺得咩都無開始過，唔會有種得失既感覺

等時間啦，「時間係最好嘅良藥」
我都自我封閉成兩年幾，然後再隨緣兩年幾，前後4年幾先拍拖

只要你沉醉工作之中，就再冇wok 依樣野。

個新娘我扑過，感覺係怪怪地

試過同一個男仔相愛之後佢畀屋企人逼婚
臨結婚前七日先敢話我知hurt 到我仆街

唉...

而家諗下都覺得痛
佢係唯一一個令我諗結婚嘅人

由訂婚到結婚準備左幾耐

而我的世界，不過是你的心

人人都唔同嘅
有人真係放得開
我就心痛到想死萬九幾次咁囉

兩個月，咁啱我去外國讀書所以唔係佢身邊。

走出呢個自己嘅自閉世界，巴打
以過來人身份話畀你聽，呢個世界有好多好靚好正嘅囡囡特別後勤絲

即係你地結左婚，但依家分開住？

Sor 1999 he married another girl

咁即係最終你地準備左咁多，但無結婚

然後佢之後再另一個女仔結婚。

聽落去已經係幾年前既事

咁唔好再諗啦
已成事實嘅野已經改變唔到
但將來嘅快樂係掌握係你手架

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

你真係完全放得低你睇見呢個post都唔會專登打咁多嘢提起佢啦 傻瓜

咩年代 仲會有迫婚嘅

呀牛

放唔低先會唔打咁多嘢
2006年4月分手，𠵱家都2019年，成13年前嘅事。講真，到目前為止對佢無感覺就假嘅，但就已無咗執著呢回事，反而多咗想試/識/食 唔同嘅女人
不過，有樣真嘅，無刻意地搵咗同佢相似嘅女人

巴打應該35以上

應該係佢地long d 緊
然後個男仔被迫娶第條女
臨結先同佢講分手 要同人結婚
但結左都同個條女唔啱

身為男人，無準備好就真係唔好結婚

今年34

呢個世界無命中注定
好黎好去就算啦
要學識放底
放過你自己

a0仔表示寧願做有經歷嘅男人都唔做冇故事嘅細路

到你做到果陣又唔係咁諗嫁啦

都係差1姐

我睇人好準

都係嗰句：傷心嘅，總會過去！前面仲有好多囡囡

我都知大把女，但我對d女唔感興趣

起初，我以為佢就係一切，生細路嘅話都一定要係佢生
分咗手後，完完全全對女人無興趣，無性趣
但你都係男人嚟，會鳩痕
有次同啲朋友去富士大廈搵「初戀嘅感覺」，半推半就畀朋友推入一個我都覺得幾靚嘅女嘅房度進行合體交歡
屌你老味，佢點挑點逗，我都係扯唔起，之後傾下計放低幾百了事
自此，我就成為呢座大廈嘅巡邏員

叫雞唔搞野去傾計呢個情節咁好口面既

熟

我要「初戀呀」
Btw，呢句真嘅「時間就係最好嘅良藥」

一模一樣嘅故事越wok越快樂
但當忙完個陣，就會好寂寞

有阿，跟住有個阿叔彈出黎，之後回到左過去

雖然佢未結婚 但係見到佢send 拍拖既相俾我睇
真係好sad 好希望果個係我

問陳同佳

有

依家冇乜嘢了

不能同意更多

我之前有個異性知己，堅係因為怕失去對方而一齊，最後大家各自結婚，心裡的確難受，但之後佢生完第二胎後肥了三個碼，我怱然無左那種難受感覺

有拍過拖同無拍過拍差好遠

咁要睇你介唔介意姐

同埋幾時生都好有影響

25、26生同29，30生都有分別

愈早生愈易回覆身形

有時得唔到 可能令你成長 ⋯
之前未拍過拖 鐘意左朋友個表姐
表白過 結果被佢拒絕 ⋯
之後過左幾年 知道佢拍拖

個晚 自己一個人 一邊笑一邊喊
笑係知道有人照顧佢
喊係知道我永遠都無機會

個時自己一個人住 一諗起自己犯過錯 幼稚過 ⋯
之後好似上面D 巴打一樣專心工作
瘋狂學嘢 讀書 考試 運動
攪到自己極攰黎瞓
最後成為左一個專業人士 上左車

之後知道佢要結婚 心裏面乸住乸住
人生就係唔美滿 但the show must go on..
我亦都找左個人拍拖 結婚 大家互相有各自小朋友
只可以話 我愛的人不是愛我的人 ⋯
我只可以將我嘅愛比下一個人

好慘
加油呀絲打

振作啊巴打

有
簡直係折磨

但無野可以做.. 咁先最慘

經歷緊，本身哩排已經好多嘢煩緊，琴日知道佢接受咗求婚，見到張相個刻個腦完全冇返應，跟住部電話mon已經滴濕咗，原來傷心到極係會咁。
其實已經知道佢揀咗依家哩個好耐，自己根本冇乜機會，但係真係鍾意人真係好難放得底ah。

只可以話係timing問題安慰自己，如果幾年前啱啱開始做野個陣成熟d努力d做野，當我遇到佢就唔會咁無力，依家我連經濟上結婚都未ready，咁又點俾到人幸福呢？
希望佢將來開開心心，雖然佢好大機會移民，萬幸光復香港都未必再有機會見到佢，但係2,3年內佢重係香港工作生活，我同咁多位手足都會堅持落去抗爭，當係盡自己能力另佢係香港既生活開心d少d壓力多d希望，我依家可以為佢做到既得哩樣

尾二個段我好有感受，我都要振作，唔想再被選擇，俾3年時間自己努力做人，希望30歲前可以有d成積同自己交代，多謝巴打share

睇住佢7年內結婚 離婚 再婚

唔想有呢個情況
我唔想變到健三咁
到時後悔都冇用
因為呢個世界冇妖精
可以俾我講句哈利路亞chance返到過去

妖精先生，你可唔可以出現幫幫我

有， 仲要去飲埋佢果餐！

大叔真心難受，如果對方條件比自己好會好受好多。

阿牛

尼d女人好仆街，分左手真係要斷聯絡，因為你永遠唔知佢當你朋友係扮定真心，我敢講被分手果位99%係扮。
除非雙方都有新另一半，係雙方另一半都同意下，先可以再做朋友。

唔係講你果位50歲叔叔，我指被分手既人如果仲同ex有聯絡，多數只係扮冇野。

個時返緊工,㩒住情緒即刻sick leave 返屋企喊完一輪 第二日準時返工

一直都擔心呢一日會嚟 宜家終於到。
唔駛再擔心。

我海外創業，long D失戀執笠一齊，係冇朋友既海外日日係間屋就精神病